中國有三間銀行差唔多破產都冇人講

我老豆日日睇cctvb 話中國已經打柒美國，話中國下放美債美國就死 又話會收復台灣，又話4萬Gogogo

日日睇tvb fake new 睇到腦生野，有咩方法可以救到佢。

source?

包商 恆豐 錦州?
救左啦 不過用阿公/四大國有銀行/四大國有資產管理既錢救
而家救最差果D=錢用在最冇效用既地方
救得幾多間?

個d仲要係地方銀行

睇錯香港有3間銀行差唔多破產

放美債 人民幣會變廢紙